[工程撚入] 信和集團好唔好做

我見佢jobsdb係咁請人
係咪有伏??
小弟讀bs 做過一年consult
而家做緊sales engineer (賣pump)
想轉去做下呢d集團
有無巴打可以比下意見

利申:打算apply做AE 先
同埋想問呢D公司叫價可唔可以高D?

求解答

想問sales engineer平時會做d咩？

邊間pump行

想左你問我答

幾錢人工先

乜資料都無 點分析

係咪物管工程部
好chur嫁
利申:屋企人以前係

返工遲到1分鐘都不得, 痴線的......

真係一啲都唔好做。。。。